<<<<<<< HEAD
\section{About}
Hi Johan Furelid, my name is Linus. 
Last spring I finished my 5th year on M. Sc in computer engineering at Mid Sweden University in Sundsvall, Sweden (the final diploma has not been obtained yet due to unfinished courses).
Last autumn I started my journey as a software engineer at CGI, but not as a developer.
Instead I work as a consultant tooling specialist.
We maintain the customers developer tools such as Atlassian products, file repository systems, build systems and servers.
We also develop different minor solutions to enable certain tasks and tools. 

But my journey at CGI did not start last autumn. I have been an consultant at CGI for 10 years, if we include the study time.
Under this time I have been doing everything from deploying copper and fiber infrastructure in LKAB's underground mines in Kiruna, responsible technician of LKAB's telephony platform and an Exchange technician as summer jobs.

\bigskip

As a person I'm a positive and structured and has a big passion for clean and structured solutions.
As a coder I like to work with both frontend and backend development, where backend is a little closer to my heart.
Why you might ask? It's simply the reason that I like to work with different data sources, transform them and stitch them together.
I'm also a cross-functional person. Panic in the HTML factory or lack of a scrum master? Sign me up!

I thrive to always leave a task or project with as high standard as possible with good documentation, to make further management easier. 
If the task or project is management I leave it with a higher standard then when I started.

\bigskip

Why would I like to work at Voyd?
You are a fairly young company.
For me this means that I can be a part of a journey, in the growth of the backend technology and the platform in it's whole.
I feel that I can make a contribution to the future of the company.
You are also work with an interesting tech stack with TypeScript and microservices.
This is the areas I want to evolve in since it feels like the modern age of development.

=======
\section{Personligt brev}
Hej Johan, mitt namn är Linus.
I dagsläget är jag konsult på CGI där jag arbetar som verktygsspecialist på en statlig myndighet.
I uppdraget underhåller vi kundens utvecklingsverktyg och miljöer så som Atlassian-produkter, servrar som berör dessa verktyg, filservrar och byggsystem.
Vi jobbar också med att utveckla diverse lösningar för att möjliggöra och uppfylla olika användningsområden för dessa miljöer.
Jag började den här resan hösten 2021, efter att våren 2021 gått ut 5e året på civilingenjörsprogrammet inom datateknik vid Mittuniversitetet i Sundsvall (det slutgiltiga examensbeviset är ännu inte uttaget pga. ett par resttentor).


\bigskip

Min CGI resa började dock inte förra hösten. 
Jag har, med studietiden inräknat, varit på CGI i 10 år.
Under dessa år har jag gjort allt från att anlägga koppar och fibernät i LKABs anläggningar i Kiruna, till att vara driftstekniker för Exchange och Lync emot samma kund som sommarjobb.
Under studietiden har jag även haft frilansuppdrag med Wordpress som plattform, där jag utvecklat specialsydda teman emot kundens önskemål.
Den största kunden har varit Leeroy Group AB, där de levererat design och jag implementerat utefter denna i ett flertal etapper.

\bigskip

Som person är jag positiv, lättsam och strukturerad. 
Jag brinner för att rena och strukturerade lösningar.
När det kommer till kod ser jag mig själv vara en fullstack människa, men föredrar backend.
Du kanske undrar varför?
Det kan enkelt förklaras att jag gillar dataflöden samt att transformera och sy ihop data som levereras i applikationskedjan.
Vidare gillar jag att gräva ner mig i detaljer runt ett problem för att hitta en lösning.
Jag strävar alltid efter att lämna en uppgift eller ett projekt med en så hög standard som möjligt med bra dokumentation.
Allt för att underlätta framtida förvaltning eller vidareutveckling.
Jag lämnar alltid med en bättre standard än den som fanns från började, om det krävs.
Jag är också en krossfunktionell person.
Något fel i HTML-verkstaden eller saknas en Scrum master?
Inga problem!

\bigskip

Varför vill jag jobba hos er på Voyd?
Ni är ett modernt och relativt ungt företag.
För mig betyder det att jag kan vara en del i er resa, i tillväxten av er backend-teknologi samt plattformen i sin helhet.
Jag känner att jag kan bidra till företagets väg framåt.
Ni har även en intressant techstack med TypeScript och mikrotjänster, samt andra intressanta områden.
Det känns som den moderna erans utveckling och är dessa områden som jag vill växa inom.

\bigskip

Så letar ni efter en person som alltid gör sitt bästa för att transformera kaffe till schysst kod,
som tar struktur och dokumentation på största allvar och alltid har en glad personlighet?
Då är det troligtvis mig ni söker efter till tjänsten som junior backend-utvecklare i TypeScript.

Hoppas att vi hörs!
>>>>>>> 5aa084df8de9761ca033468585486553562c2c2c
